<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
		<!--	created with www.mysitemapgenerator.com	-->
<rss version="2.0" xmlns:yandex="http://news.yandex.ru" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" xmlns:turbo="http://turbo.yandex.ru">
	<channel>
		<title>Постсоветское пространство - сайт о трех братьях</title>
		<link><![CDATA[https://www.ru-stalin-ussr.ru]]></link>
		<description>Постсоветское пространство - сайт о трех братьях</description>
		<language>ru</language>
		<pubDate>Tue, 15 Mar 2022 18:45:21 +0200</pubDate>
		<generator>MySitemapGenerator (www.mysitemapgenerator.com)</generator>

		<item turbo="true">
			<guid isPermaLink="false">3169201591</guid>
			<title>Политика Конфиденциальности</title>
			<link>https://www.ru-stalin-ussr.ru/political-na-postsovet-space/for-users/legal/confidential/</link>
			<author>Администратор</author>
			<category>Новости сайта</category>
			<turbo:content><![CDATA[<header>	<h1>Политика Конфиденциальности</h1></header><p>Мы может собирать следующие категории Персональной информации о Вас во время использования Вами сайта:</p><p>электронные данные (HTTP-заголовки, IP-адрес, файлы cookie, веб-маяки/пиксельные теги, данные об идентификаторе браузера, информация об аппаратном и программном обеспечении, данные сети wi-fi);</p><p>дата и время осуществления доступа к Сайту;</p><p>Также на сайте подключен сервис Яндекс.Метрика. Через него мы также собираем про вас следующие категории Персональной информации:</p><p>Версию ОС;</p><p>Версию браузера;</p><p>Время прибывания на сайте.</p><p>А также мы используем файлы cookie и веб-маяки (включая пиксельные теги) для сбора Персональной информации и связывания такой личной информации с Вашим устройством и веб-браузером Мы не собираем данные с целью составления «портрета» пользователя в той степени, при которой это может существенно повлиять на Ваши права и свободы в соответствии с применимым законодательством РФ.</p><p>Где хранится и обрабатывается Ваша Персональная информация ?</p><p>Ваша Персональная информация будет храниться в Российской Федерации. Мы осуществляем запись, систематизацию, накопление, хранение, уточнение (обновление, изменение), извлечение персональных данных граждан Российской Федерации с использованием баз данных, находящихся на территории Российской Федерации.</p><p>Как долго мы храним Вашу Персональную информацию ?</p><p>Мы будем хранить Вашу Персональную информацию столько времени, сколько это необходимо для достижения цели, для которой она была собрана, или для соблюдения требований законодательства и нормативных актов.</p><p>Обновление настоящей Политики.</p><p>В настоящую Политику могут быть внесены изменения. Мы имеем право вносить изменения по своему усмотрению, в том числе, но не ограничиваясь, в случаях, когда соответствующие изменения связаны с изменениями в применимом законодательстве, а также когда соответствующие изменения связаны с изменениями в работе Сайта. Мы обязуемся не вносить существенных изменений, не налагать дополнительных обременений или ограничений Ваших прав, установленных настоящей Политикой без Вашего уведомления. Вы будете уведомлены о таких изменениях. Соответствующие уведомления могут быть отображены на Сайте или до того, как такие изменения вступят в силу, или могут быть отправлены Вам по другим каналам связи (например, по электронной почте, если Вы предоставили нам Ваши контактные данные).</p>]]></turbo:content>
			<pubDate>Tue, 15 Mar 2022 18:45:21 +0200</pubDate>
		</item>
		<item turbo="true">
			<guid isPermaLink="false">2510683434</guid>
			<title>Белоруссия</title>
			<link>https://www.ru-stalin-ussr.ru/political-na-postsovet-space/country/belarus/</link>
			<author>Администратор</author>
			<category>Новости сайта</category>
			<turbo:content><![CDATA[<header>	<h1>Белоруссия</h1></header><p>Белоруссия, официальное название — Республика Беларусь , — государство в Восточной Европе. Население на 1 января 2020 года составляет 9 408 400 человек, территория — 207 595 км . Занимает 93-е место по количеству населения и 84-е по территории в мире.</p><p>Столица и самый крупный город государства — Минск. Государственными языками являются белорусский и русский. Унитарная президентская республика. 20 июля 1994 года пост президента в ходе первых в истории страны президентских выборов занял Александр Лукашенко, впоследствии побеждавший также на выборах 2001, 2006, 2010, 2015 и 2020 годов.</p><p>Подразделяется на 6 областей; город Минск является отдельной административно-территориальной единицей и имеет особый статус города республиканского подчинения. На северо-западе республика граничит с Литвой, на западе — с Польшей, на севере — с Латвией, на востоке и северо-востоке — с Россией, на юге — с Украиной.</p><p>Объём ВВП по паритету покупательной способности в 2019 году составил $ 200,839 млрд (около $ 21 350 на душу населения). Денежная единица — белорусский рубль.</p><p>Датой возникновения белорусской государственности считается 1 января 1919 года, когда Манифестом Временного рабоче-крестьянского правительства Белоруссии была провозглашена Белорусская Социалистическая Советская Республика в составе РСФСР. Предшествовавшее этому 9 марта 1918 года провозглашение Белорусской Народной Республики Исполнительным комитетом Рады Всебелорусского съезда не привело к созданию полноценно функционирующих органов власти из-за немецкой оккупации территории Белоруссии.</p><p>31 января 1919 года БССР вышла из состава РСФСР и объявлена независимой постановлением Президиума ВЦИК «О признании независимости Белорусской Социалистической Советской Республики» (опубликовано 5 февраля). 27 февраля 1919 года восточные области советской Белоруссии были переданы в состав РСФСР, а западные объединены с Литовской Советской Республикой в Литовско-Белорусскую ССР, которая де-факто прекратила существование через несколько месяцев в ходе советско-польской войны. 31 июля 1920 года Белоруссия была восстановлена принятием «Декларации о провозглашении независимости Советской Социалистической Республики Белоруссии». 30 декабря 1922 года Белорусская Советская Социалистическая Республика стала одной из четырёх советских республик, подписавших Договор об образовании СССР.</p><p>24 октября 1945 года Белорусская ССР, наряду с Украинской ССР, стали членами-основателями ООН[18], в связи с их вкладом в разгром нацизма, материальными и людскими потерями во время нацистской оккупации.</p><h2>Государственное устройство</h2><p>Белоруссия — унитарная республика президентского типа.</p><p>Основным законом государства является Конституция, принятая в 1994 году. Конституция в настоящее время действует со значительным числом поправок, принятых в результате референдумов 1995, 1996 и 2004 годах; эти поправки, значительно расширившие полномочия президента, получили значительный международный резонанс (в частности, международной правозащитной организации «Freedom House» они дали основание классифицировать Белоруссию в качестве «несвободной страны»).</p><p>Основные институты белорусской государственности были сформированы в первые годы независимого развития страны. Вместе с тем, правовые нормы их функционирования претерпели значительные изменения в ходе преобразований середины 1990-х — начала 2000-х годов. Эти изменения осуществлялись как путём внесения упомянутых поправок в Конституцию, так и через принятие пакета законов. Основным итогом реформ стала концентрация власти в руках президента Александра Лукашенко и его администрации. Парламент утратил ключевую роль, делегировав издание законодательных актов президенту.</p><p>Главой государства является президент, в настоящее время — Александр Лукашенко. Президент формирует Совет министров, который возглавляет премьер-министр, в настоящее время эту должность занимает Роман Головченко. В случае вакансии должности президента или невозможности исполнения им своих обязанностей по основаниям, предусмотренным конституцией, его полномочия до принесения присяги вновь избранным президентом переходят к премьер-министру.</p><p>Президент избирается на 5 лет непосредственно народом Белоруссии на основе всеобщего, свободного, равного и прямого избирательного права при тайном голосовании. До 2004 года существовало конституционное ограничение сроков, согласно с которым один и тот же человек не мог занимать президентский пост более двух сроков подряд, однако эта норма была отменена в соответствии с результатами республиканского референдума.</p><p>Президент играет важную роль в политической системе государства: назначает республиканские референдумы, с согласия Палаты представителей назначает на должность премьер-министра, определяет структуру правительства Белоруссии, назначает 6 судей Конституционного суда, осуществляет помилование осуждённых, формирует и возглавляет Совет Безопасности, является Главнокомандующим Вооружёнными силами, вводит на территории страны в случае военной угрозы или нападения военное положение, объявляет полную или частичную мобилизацию с внесением в трёхдневный срок принятого решения на утверждение Совета Республики и обладает рядом других полномочий определяемых законом и конституцией.</p><p>Президент не может занимать другие должности, получать помимо заработной платы денежные вознаграждения, за исключением гонораров за произведения науки, литературы и искусства.</p><p>Президент может быть смещён с должности в связи с совершением государственной измены или иного тяжкого преступления. Решение о выдвижении обвинения и его расследовании в этом случае считается принятым, если за него проголосовало большинство от полного состава Палаты представителей по предложению не менее 1/3 её депутатов. Расследование обвинения организуется Советом Республики. Президент считается смещённым с должности, если за это решение проголосовало не менее 2/3 от полного состава Совета Республики, а также не менее 2/3 от полного состава Палаты представителей.</p>]]></turbo:content>
			<pubDate>Tue, 15 Mar 2022 18:45:23 +0200</pubDate>
		</item>
		<item turbo="true">
			<guid isPermaLink="false">2097733919</guid>
			<title>Пользовательское соглашение</title>
			<link>https://www.ru-stalin-ussr.ru/political-na-postsovet-space/for-users/legal/</link>
			<author>Администратор</author>
			<category>Новости сайта</category>
			<turbo:content><![CDATA[<header>	<h1>Пользовательское соглашение</h1></header><p>МЫ предлагает пользователю сети Интернет (далее — Пользователь) - использовать наш сайт, изложенных в настоящем Пользовательском соглашении (далее — «Соглашение», «ПС»).</p><p>Мы не несёем ответственности за то, что вы скачиваете и изменяите контент.</p><p>За издевательство и надругательство над символами РФ и СССР вы несете ответственность по статье <a href="https://ru.wikisource.org/wiki/Уголовный_кодекс_Российской_Федерации/Глава_32#Статья_329">329 УК РФ</a>.</p><p>За издевательство и надругательство над символами РБ и СССР вы несете ответственность по статье 370 УК РБ.</p><p>За издевательство и надругательство над символами Украины вы несете ответственность по статье 338 УК Украины.</p><p>Мы предирживаемся Законодательству Российской Федерации и Республики Беларусь.</p><p>Использование Пользователем элементов содержания сайта, а также любого контента для личного некоммерческого использования, допускается при условии сохранения всех знаков охраны авторского права, смежных прав, товарных знаков, других уведомлений об авторстве, сохранения имени (или псевдонима) автора наименования правообладателя в неизменном виде, сохранении соответствующего объекта в неизменном виде. Исключение составляют случаи, прямо предусмотренные законодательством РФ или пользовательским соглашением.</p><p>Большая часть информации взята с <a href="https://ru.wikipedia.org">Wikipedia</a> и др источников информации. Но некоторые данные мы сами Написали</p><p>Информация про <a href="https://ru.wikipedia.org/wiki/Путин,_Владимир_Владимирович">В. В. Путина</a> взята со сайта: <a href="http://kremlin.ru">http://kremlin.ru</a>.</p><p>Весь контент размещенный на сайте не призывает к митингам, восстаниям и т. п.</p><p>Контент размещенный на сайте является нашим мнением.</p><p>Мы несем ответственность за рекламу, размещенную нами на сайте, в пределах, установленных законодательством РФ.</p><p>Мы разрабатываем простые <a href="https://www.ru-stalin-ussr.ru/games/">web-игры</a> .</p><p>Внимание!!! Некоторые игры являются игровым сюжетом. Совпадения с реальной жизнью случайны.</p><p>Играя в web-игры вы принимаете <a href="https://www.ru-stalin-ussr.ru/political-na-postsovet-space/for-users/legal/confidential/">политику конфиденциальности</a></p><p>Игры имеют открытый имеют открытый исходный код и свободную лицензию использования. Для того чтобы посмотреть исходный код перейдите по <a href="https://github.com/ruzaharsu/games">ссылке</a>.</p><p>У сайта есть Бета-версия, чтобы ее посмотреть перейдите по <a href="https://www.ru-stalin-ussr.ru/political-na-postsovet-space/beta/">Ссылке</a>.</p><p>Вы тоже можете помочь с Бета-версией. Пишите ваши версии нам в Поддержку.</p>]]></turbo:content>
			<pubDate>Tue, 15 Mar 2022 18:45:25 +0200</pubDate>
		</item>
		<item turbo="true">
			<guid isPermaLink="false">928537195</guid>
			<title>Для пользователя</title>
			<link>https://www.ru-stalin-ussr.ru/political-na-postsovet-space/for-users/</link>
			<author>Администратор</author>
			<category>Новости сайта</category>
			<turbo:content><![CDATA[<header>	<h1>Для пользователя</h1></header><p>Написать вопрос в <a href="https://www.ru-stalin-ussr.ru/political-na-postsovet-space/for-users/contacts/">поддержку</a></p><p>Прочитать <a href="https://www.ru-stalin-ussr.ru/political-na-postsovet-space/for-users/legal/">Пользовательское соглашение</a></p><p>Прочитать <a href="https://www.ru-stalin-ussr.ru/political-na-postsovet-space/for-users/legal/confidential/">Политику конфиденциальности</a></p><p>Если вы нам пишете через форму обратной связи, то обратите внимание, что мы ваши данные (Фамилия, Имя, e-mail) не сохраняем. Они нужны для того чтобы ответить вам.</p>]]></turbo:content>
			<pubDate>Tue, 15 Mar 2022 18:45:25 +0200</pubDate>
		</item>
		<item turbo="true">
			<guid isPermaLink="false">465938231</guid>
			<title>Фотографии глав Государств Постсоветского пространоства</title>
			<link>https://www.ru-stalin-ussr.ru/political-na-postsovet-space/country/</link>
			<author>Администратор</author>
			<category>Новости сайта</category>
			<turbo:content><![CDATA[<header>	<h1>Фотографии глав Государств Постсоветского пространоства</h1></header><p><img src="https://www.ru-stalin-ussr.ru/political-na-postsovet-space/country/belarus/Lukashenko.jpg"></p>]]></turbo:content>
			<pubDate>Tue, 15 Mar 2022 18:45:26 +0200</pubDate>
		</item>
		<item turbo="true">
			<guid isPermaLink="false">4243225174</guid>
			<title>Group Rules RUSSIA Version 4.1, 03 November 2021</title>
			<link>https://www.ru-stalin-ussr.ru/rules-group/</link>
			<author>Администратор</author>
			<category>Новости сайта</category>
			<turbo:content><![CDATA[<header>	<h1>Group Rules RUSSIA Version 4.1, 03 November 2021</h1></header><p>Copyright 2020-2022 Non-profit organization Union of Modern Free Russians <<a href="https://vk.com/club198438193">https://vk.com/club198438193</a>></p><p>In our community, the user can place their ads that do not contradict the legislation of the Russian Federation and do not contradict the rules of the group:</p><h2>0. Content</h2><p>In our open wall group, the user can adjust any of their content, but the content must not contradict Article 2 and the Legislation of the Russian Federation.</p><p>We do not allow links to other sites or groups, requests to help you win a contest or survey, commercial ads that are not approved by the administration, or ads placed in the comments to another ad! Spam is removed, violators are added to the blacklist!</p><p>And also copying and plagiarism is not allowed without the permission of the community administration. For this, they face exclusion and blocking in the group and punishment under Article 1255 of the Civil Code of the Russian Federation.</p><h2>1. Group coomunication</h2><p>It is forbidden to write offensive messages to the authors of ads, commenters and any other persons.</p><p>An exception if you insult a representative of a non-traditional orientation.</p><h2>2. Community Administration</h2><p>The administration of the community must ensure that the members of the group comply with the rules of the community, control the content that users publish;</p><p>And also the administration should add users to the blacklist if users violate the rules, according to the following criteria:</p><p>Violation of the rules once - blocking for one hour;</p><p>Violation of the rules twice - blocking for a day;</p><p>Violation of the rules more than three times - removal and blocking in the community forever.</p><h3>2.1. Getting a place in the community administration</h3><p>2.1.1. Request for moderator or Editor rights</p><p>To get the rights of moderator or editor, the user must fill out a questionnaire link <<a href="https://clck.ru/TcMMj">https://clck.ru/TcMMj</a>>.</p><p>Please note that a moderator can be a person from countries:</p><p>former Soviet Union (except Ukraine);</p><p>Some Asian countries.</p><p>We do not accept applications from EU countries, Ukraine (temporarily) and the USA.</p><p>2.1.2. Getting administrator rights</p><p>To get administrator rights, the user must remain an editor or moderator for more than 2 months and fill out a new questionnaire (the link must be obtained by writing a message to the Chief Administrator of the community). Please note that the administrator can be a person from Russia and Belarus.</p><h3>2.2. Violation of the rules by persons in the Administration of the Community</h3><p>For violating the rules, the administrator (moderator or editor) is deprived of management rights for a certain period.</p><p>As well as users are deprived of their rights according to the following criteria:</p><p>If the user had administrator rights and did not perform any actions for 1 month;</p><p>If the user had moderator rights and did not perform any actions for 2 months;</p><p>If the user had the rights of an editor and did not perform any actions for 100 days;</p><p>In case of abuse of their powers, the user will be deprived of rights and will be added to the black the community list is forever .</p><h2>3. UPDATING OF THESE RULES</h2><p>These Rules may be amended. We have the right to make changes at our discretion, including, but not limited to, in cases where the relevant changes are related to changes in the current legislation, as well as when the relevant changes are related to changes in the work of the Group.</p><p>We undertake not to make significant changes, not to impose additional encumbrances or restrictions on your rights established by these Rules without your notice. You will be notified of such changes. Relevant notifications may be displayed in the Group or before such changes take effect, or may be sent to you via other communication channels (for example, by email if you have provided us with your contact details).</p><p>Это произведение не охраняется авторским правом.</p>]]></turbo:content>
			<pubDate>Tue, 15 Mar 2022 18:45:29 +0200</pubDate>
		</item>
		<item turbo="true">
			<guid isPermaLink="false">2900004170</guid>
			<title>Россия</title>
			<link>https://www.ru-stalin-ussr.ru/russia/</link>
			<author>Администратор</author>
			<category>Новости сайта</category>
			<description>Россия, другое официальное название — Российская Федерация (РФ), — государство в Восточной Европе и Северной Азии. Территория России в её конституционных границах составляет 17 125 191 кв.км; население страны (в пределах её заявленной территории) составляет 146 748 590 чел. (на 2020). Занимает первое место в мире по территории, шестое — по объёму ВВП и девятое — по численности населения.</description>
			<turbo:content><![CDATA[<header>	<h1>Россия</h1></header><p>Россия, другое официальное название — Российская Федерация (РФ), — государство в Восточной Европе и Северной Азии. Территория России в её конституционных границах составляет 17 125 191 км 2 ; население страны (в пределах её заявленной территории) составляет 146 748 590 чел. (на 2020). Занимает первое место в мире по территории, шестое — по объёму ВВП и девятое — по численности населения.</p><p><img src="https://www.ru-stalin-ussr.ru/russia/Russia.png"></p><p>Россия на карте мира.</p><p>Столица — Москва. Государственный язык — русский.</p><p>Государственный строй — президентско-парламентская республика с федеративным устройством. С 31.12.1999 года (с перерывом в 2008—2012 годах когда Дмитрий Медведев был президентом) должность президента Российской Федерации занимает Владимир Владимирович Путин. C 16.01.2020 года должность председателя Правительства РФ занимает Михаил Мишустин.</p><p><img src="https://www.ru-stalin-ussr.ru/russia/plotnis_nas.png"></p><p>В состав нашей страны входят 85 субъектов, 46 из которых именуются областями, 22 — республиками, 9 — краями, 3 — городами федерального значения, 4 — автономными округами и 1 — автономной областью. Всего в стране около 157 тысяч населённых пунктов.</p><p>Наша страна имеет 25 границ (18 сухопутных и 7 морских).</p><p>Россия — многонациональное государство с широким этнокультурным многообразием. Большая часть населения (около 75 %) относит себя к православию, что делает Россию страной с самым многочисленным православным населением в мире.</p><p>Наша страна — ядерная держава; одна из ведущих промышленных и космических держав мира; занимает 2-е место в рейтинге самых влиятельных стран мира (2020). Русский язык — язык мирового значения, один из шести официальных и рабочих языков ООН, ЮНЕСКО и других международных организаций.</p><p><img src="https://www.ru-stalin-ussr.ru/russia/Extensi%C3%B3n_del_ruso2.png"></p><p>темно-зеленым: Страны, где русский язык имеет государственный или официальный статус.</p><p>зеленым: Страны, где русским языком владеет значительная часть населения.</p><h2>Государственное устройство</h2><p>Флаг России представляет собой прямоугольное полотнище из трёх равновеликих горизонтальных полос: верхней — белого, средней — синего и нижней — красного цвета. Отношение ширины флага к его длине составляет 2:3.</p><p>Герб России представляет собой четырёхугольный, с закруглёнными нижними углами, заострённый в оконечности красный геральдический щит. Внутри него расположен золотой двуглавый орёл с поднятыми и расправленными крыльями. Орёл увенчан двумя малыми коронами и — над ними — одной большой короной, соединёнными лентой. В правой лапе орла — скипетр, в левой — держава. На груди орла, в красном щите, — серебряный всадник в синем плаще на серебряном коне, поражающий серебряным копьём чёрного, опрокинутого навзничь и попранного конём дракона.</p><h3>Основы государственного строя</h3><p><img src="https://www.ru-stalin-ussr.ru/gif/soviet-flag-18.gif"></p><p>Россия — демократическое федеративное правовое государство с республиканской формой правления.</p><p>Россия является федерацией. Основным законом государства является Конституция, принятая в 1993 году. В настоящее время Конституция России действует с рядом поправок, основные из которых были приняты в 2008 году. Данные поправки, увеличившие срок полномочий президента Российской Федерации с 4 до 6 лет, а Государственной думы с 4 до 5 лет, получили значительный международный резонанс. В основе государственного строя России, согласно Конституции, находятся следующие базовые принципы: народовластие, федерализм, социальное государство, разделение властей, светское государство, приоритет прав и свобод человека, местное самоуправление, многопартийность, идеологическое и политическое многообразие, верховенство права, многообразие форм собственности, форма правления и государственного устройства, государственный суверенитет. По мнению исследователей, публично-правовая ответственность носителей публичной власти должна иметь субсидиарный характер и её основы должны быть закреплены в Конституции РФ; необходима детальная проработка и совершенствование правового механизма защиты основ конституционного строя Российской Федерации.</p>]]></turbo:content>
			<pubDate>Tue, 15 Mar 2022 18:45:30 +0200</pubDate>
		</item>
		<item turbo="true">
			<guid isPermaLink="false">3003750664</guid>
			<title>USSR Games</title>
			<link>https://www.ru-stalin-ussr.ru/games/</link>
			<author>Администратор</author>
			<category>Новости сайта</category>
			<turbo:content><![CDATA[<header>	<h1>USSR Games</h1></header><p>Этот сайт посвещен простым играм, которые были придуманые в СССР и РФ.</p><p>Тетрис (производное от «тетрамино» и «теннис») — компьютерная игра, первоначально изобретённая и разработанная советским программистом Алексеем Пажитновым. Игра была выпущена 6 июня 1984 года — в это время Пажитнов работал в Вычислительном центре Академии наук СССР.</p><h2>Важная информация</h2><p>Игры являются копиями огриганолов. Исходный код наших игры является открытым, и вы можете посмотреть на Github.</p>]]></turbo:content>
			<pubDate>Tue, 15 Mar 2022 18:45:31 +0200</pubDate>
		</item>
		<item turbo="true">
			<guid isPermaLink="false">218482102</guid>
			<title>Информация об оплате</title>
			<link>https://www.ru-stalin-ussr.ru/pay/</link>
			<author>Администратор</author>
			<category>Новости сайта</category>
			<turbo:content><![CDATA[<header>	<h1>Информация об оплате</h1></header><p>Здесь будут представлены все тарифы, подписки и правила. Мы настоятельно рекомендуем прочитать наши правила и сноски. Дата опубликации 06.02.2022</p><p>Ссылки для заполнения анкет:</p><p>Эл. почта: <a href="mailto:bobyorstroimarket@yandex.ru">bobyorstroimarket@yandex.ru</a></p><h2>Правила оказания услуг</h2><p>Общественная организация "БобёрСтройМаркет" (далее — Компания) предлагает клиенту услуги по приготовлению домашнего задания.</p><p>Мы несем частичную ответственность за предоставление услуг.</p><p>Вся стоимость услуг <a href="https://www.ru-stalin-ussr.ru/pay/tarifs/">здесь</a></p><p>Тарифы "Общий.Новогодний" и "Доклад.Новогодний" проводятся с 10 декабря и по 10 января 23.59.59 по МСК.</p><p>Тарифы "Общий.Особый" и "Доклад.Особый" проводятся только в день рождения клиента.</p><p>Как стать клиентом?</p><p>Чтобы стать клиентом Компании надо заполнить заявку <a href="https://www.ru-stalin-ussr.ru/pay/kgb/uslugi.html">по ссылке</a> и прочитать все правила на этой странице. После того как Клиент заполнит заявку, Клиенту на почту придет ваш личный код. Он пригодится для заполнения следующей формы, про которую говорится в п. 5.1.i</p><p>Чтобы получить услугу надо заполнить анкету <a href="https://www.ru-stalin-ussr.ru/pay/kgb/imhhjb.html">по ссылке</a>.</p><p>После отправки формы Компания ответ на электронную почту Клиен-та о том, что заявка Клиента зарегистрирована.</p><p>После доставки заказа Клиент должен расписаться в "ВЕДОМОСТИ ОБ ОКАЗАНИИ УСЛУГ". После это сделка считается закрытой. Ведо-мость будет вместе с курьером.</p>]]></turbo:content>
			<pubDate>Tue, 15 Mar 2022 18:45:31 +0200</pubDate>
		</item>
		<item turbo="true">
			<guid isPermaLink="false">3997101497</guid>
			<title>Луганская Народная Республика</title>
			<link>https://www.ru-stalin-ussr.ru/lnr/</link>
			<author>Администратор</author>
			<category>Новости сайта</category>
			<turbo:content><![CDATA[<header>	<h1>Луганская Народная Республика</h1></header><p>Луганская Народная Республика (сокр. ЛНР ) — частично признанное государственное образование в восточной Европе. Наряду с ДНР, является одной из непризнанных политий на территории Донбасса</p><p><img src="https://www.ru-stalin-ussr.ru/lnr/Putin_-_DNR,_LNR_%282022-02-21%29_04.jpg"></p><p>Луганская Народная Республика была провозглашена в пределах территории Луганской области Украины 27 апреля 2014 года, в ходе массовых протестов против нового руководства страны, пришедшего к власти в результате Евромайдана. 12 мая, после состоявшегося днём ранее референдума о самоопределении Луганской Народной Республики, по объявленным организаторами итогам которого 96,2 % проголосовавших высказались за независимость региона и создание Луганской Народной Республики, власти ЛНР объявили независимость и выразили желание вступить в состав России, а также подписали договор с Донецкой Народной Республикой о создании Новороссии (через год союз был заморожен ради реализации Минских соглашений). 11 июня 2014 года ЛНР обратилась к Российской Федерации, а также к 14 другим государствам, с просьбой о признании её независимости.</p><p>К настоящему моменту независимость Луганской Народной Республики признана частично признанным государством Южная Осетия.</p><p>Согласно Конституции Украины, территория, на которую претендует ЛНР, является неотъемлемой частью Украины. Большая часть заявленной территории ЛНР контролируется украинскими властями; остальная часть территории ЛНР, неподконтрольная украинским властям, согласно закону „Об обеспечении прав и свобод граждан и правовом режиме на временно оккупированной территории Украины“ , считается украинскими властями территорией, временно оккупированной российскими вооружёнными силами, а структуры ЛНР рассматриваются Украиной как „российская оккупационная администрация“. В свою очередь, в период начала вооружённого конфликта депутаты областного совета Луганской области заявили, что следует уважать волю граждан, которые высказались на референдуме ЛНР, а председатель облсовета охарактеризовал силовую операцию правительства Украины как „террористическую и направленную против народа“ , Россия же отвергает обвинения в своём участии в вооружённом конфликте в Донбассе в целом и оккупации украинских территорий в частности.</p><h2>Государственное устройство</h2><p>ЛНР — унитарная республика президентского типа (глава государства, избираемый прямым голосованием, является одновременно главой исполнительной власти). Основным законом государства является конституция, принятая 18 мая 2014 года.</p><p>Основные институты государственности Луганской Народной Республики находятся в процессе формирования.</p><p>По конституции главой государства и руководителем исполнительной ветви власти является глава Луганской Народной Республики, в настоящее время — Игорь Плотницкий. При этом согласно ч. 1 ст. 75 Конституции ЛНР существует отдельная должность главы исполнительной власти — Председатель Совета Министров, сохранившаяся со времён, когда глава ЛНР ещё не был всенародно избран. Эту должность ранее занимали главы ЛНР Валерий Болотов и Игорь Плотницкий. До 26 декабря 2015 года премьер-министр ЛНР — Геннадий Цыпкалов. 26 декабря 2015 года Народный Совет ЛНР утвердил в должности председателя Совмина генерал-майора Народной милиции ЛНР Сергея Козлова.</p><p>По основному закону ЛНР — конституции, вторым лицом республики является Председатель Народного Совета ЛНР. Перым спикером парламента первого созыва 18 мая 2014 года избран Алексей Карякин. В ноябре 2014 года после проведенных выборов Главы ЛНР и депутатов Народного совета ЛНР, выбран спикером парламента второго созыва. 25 марта 2016 года Народный совет ЛНР освободил Карякина от должности председателя по представлению депутатов. С 1 апреля 2016 года по 21 декабря 2017 года Председателем Народного Совета Луганской Народной Республики избран Владимир Дегтяренко. 21 декабря 2017 года председателем Народного Совета ЛНР был избран Денис Мирошниченко. За него проголосовало 32 из 33 присутствующих депутатов (сам Мирошниченко при голосовании воздержался).</p><p>Глава ЛНР избирается сроком на пять лет тайным голосованием на всеобщих прямых выборах, один и тот же человек не может занимать этот пост более двух сроков подряд. Глава ЛНР назначает Председателя Совета Министров и его заместителей, по представлению Председателя Совета Министров назначает министров и руководителей иных органов исполнительной власти. В правительство входят министры (возглавляют министерства) и главы ведомств, не имеющие министерской должности, но официально приравниваемые к министрам по статусу. Количественный состав и структура правительства не регламентированы законодательно и определяются главой республики.</p><p>У Луганской Народной Республики есть 3 государственных символа — флаг, герб и гимн.</p><p>30 октября 2014 года был утверждён герб ЛНР. По своей стилистике герб народной республики напоминает гербы союзных республик СССР, однако без серпа и молота. Венчает конструкцию восьмиконечная звезда, которая у некоторых народов используется как знак возрождения и путеводности, символ славы и света.</p><p>26 ноября 2014 года был утверждён флаг Луганской Народной Республики. Голубой цвет флага символизирует небесную чистоту и непорочность Богородицы, синий цвет — упорство и постоянство, а красный — могущество и стремление к победе. Два нижних цвета флага (синий и красный) перекликаются с цветами флага РФ.</p><p>29 апреля 2016 года был утверждён гимн ЛНР. Музыка была сочинена композитором Георгием Галиным. Слова были написаны поэтом Владимиром Михайловым.</p>]]></turbo:content>
			<pubDate>Tue, 15 Mar 2022 18:45:32 +0200</pubDate>
		</item>
	</channel>
</rss>